好唔慣利物浦然波後反而無人吹奏利物浦今季拎硬英超

見到你地係咁抽利記水
我真係越諗越撚灰
根本唔知自己做乜要支持一隊球隊10幾年而換得俾人嘲笑既地步
知唔知咩叫尊重、respect?
好撚煩囉成日搬D歷史出o黎話點話點
我心諗一句, 你講既我全部知, 甚至乎你唔知既我都知
第一唔使你教我
第二唔使你分析我聽
第三我無屌你隊愛隊先
一失分出面最少半版post 係抽水
好難忍到一個都唔reply
或者轉去其他forum 係唯一解決方法

連登唔需要痢狗
收皮啦

平時開親post吹奏/抽利狗水果d係乜人大家有眼見
今次輸得咁柒仲點浦頭開post啊

難分真與假

因為摩三季拎硬